{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054419",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1511&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "불국사 W"
    },
    "text": "駐車場情報: 当店は計4台の駐車施設を保有しています。 周辺情報:周辺には仏国寺駐車場があり、徒歩約2分の距離に位置しています。 仏国寺の入口を通り、登山道で約2kmの距離に梧桐水湧水があります。 そして薬水場から約2.4kmをさらに行くと石窟庵があります。 雪窟庵からさらに2キロ登ると、吐含山の頂上に到達できます。 仏国寺から頂上までの登山時間は約時間かかります。 また、仏国寺駐車場から雪窟庵までは車で約0分かかります。 吐含山の頂上から日の出を見ると、本当に素晴らしい景色が見られます。 毎年月日には多くの観光客が吐含山の日の出見物のために仏国寺駐車場から雪窟庵まで車を利用します。 当店から甘浦港までは車で約20分ほどかかります。 甘浦港には伝統市場と新鮮な刺身屋がたくさんあります。 甘浦伝統市場はこの地域の特産物が多様に販売され、価格も安いです。 また、刺身屋では新鮮な魚介類が楽しめます。 そのため、仏国寺と石窟庵を見物した後は、甘浦港で特産物を味わい、東海を楽しむと楽しい旅行になるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店の駐車場は何台ありますか？",
            "answer": "当店は計4台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にある駐車場はどこですか？",
            "answer": "周辺には仏国寺駐車場があり、徒歩約2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "仏国寺から梧桐水湧水までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "仏国寺の入口を通り、登山道で約2kmの距離に梧桐水湧水があります。"
        },
        {
            "question": "仏国寺から石窟庵までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "薬水場から約2.4kmをさらに行くと石窟庵があります。"
        },
        {
            "question": "吐含山の頂上までの登山時間はどれくらいかかりますか？",
            "answer": "仏国寺から頂上までの登山時間は約時間かかります。"
        },
        {
            "question": "仏国寺駐車場から雪窟庵まで車で何分かかりますか？",
            "answer": "仏国寺駐車場から雪窟庵までは車で約0分かかります。"
        },
        {
            "question": "吐含山の頂上から日の出を見ることができますか？",
            "answer": "吐含山の頂上から日の出を見ると、本当に素晴らしい景色が見られます。"
        },
        {
            "question": "甘浦港まで車でどれくらいかかりますか？",
            "answer": "当店から甘浦港までは車で約20分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "甘浦港にはどんな店舗がありますか？",
            "answer": "甘浦港には伝統市場と新鮮な刺身屋がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "甘浦伝統市場では何が販売されていますか？",
            "answer": "甘浦伝統市場はこの地域の特産物が多様に販売され、価格も安いです。"
        },
        {
            "question": "刺身屋では何が楽しめますか？",
            "answer": "刺身屋では新鮮な魚介類が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "仏国寺と石窟庵の見物の後は、どこで特産物を味わえますか？",
            "answer": "仏国寺と石窟庵を見物した後は、甘浦港で特産物を味わい、東海を楽しむと楽しい旅行になるでしょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 431
    }
}